睇毓民屌何君堯

呢鋪真係無赦

唔好負評先，佢都係同路人

義士直接去荃灣屌添啦
仲使佢咀炮？

不過我唔會割蓆，但唔好吹奏